鄧小平係咪搞港獨?

收返香港咪收返香港囉, 又要俾香港玩一國兩制高度自治, 仲要將中央對香港嘅權力無限收窄到得返國防同外交...佢擺明係搞港獨!!!

鄧小平係千古罪人。
取消一國兩制、取消港幣、取締廣東話繁體字。
樣樣都刻不容緩, 唔做就係港獨!!!

矮鄧係一d 重要位對香港既承諾，其實真係好模糊，佢都預晒水位其實隨時可以搬龍門